{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73404&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "힐리언스선마을"
    },
    "text": "韓国初のウェルエイジングヒーリングリゾートヒルリエンスソン村は、天恵の自然の中でウェルエイジングのための食習慣、運動習慣、心習慣、生活リズム習慣を身につけることができる宿泊を提供しています。 これを通じて滞在中に変化する自分自身を発見できる特別な経験を提供します。 宿の周辺には八峰山観光地、石山渓谷、山陰自然休養林など多様な観光地が位置しています。 カカオトークで事前に受け取った案内事項と情報を確認し、予約時に車両番号を登録すると出入りゲートが自動的に開きます。 チェックインの際、客室の割り当てとパスワードは携帯メールで送信されます。 リゾート内での飲食はご遠慮いただいており、テレビ、インターネット、冷蔵庫、インスタント食品はご提供しておりません。 夜2時に全消灯し、エアコンは08時~22時まで作動します。 チェックインは午後5時から可能で、Wi-Fiと炊事施設は提供しておりません。 宿泊客は自然洗油スパ、黄土チムジルバン、GXルームなどの付帯施設を無料でご利用いただけます。 一部屋につき2人朝食と夕食を無料で提供し、フロントでプリントのご利用も可能です。 各施設の運営状況は現場の状況によって異なる場合があり、ソン村内の歩き村、ユルト、天地人広場などの休憩空間と夏冬の春夏書架、ビーウォーク·ヒリアンズなどのその他の施設も提供されます。 幼児のためのキッズプレイルームと砂の遊び場も設けられており、朝食はビチェレストランで08時~09時まで提供されており、全客室での調理はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村はどのような宿泊施設を提供していますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村では、ウェルエイジングのための食習慣、運動習慣、心習慣、生活リズム習慣を身につけることができる宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村の周辺には八峰山観光地、石山渓谷、山陰自然休養林など多様な観光地が位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村のチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村のチェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村では飲食ができますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村ではリゾート内での飲食はご遠慮いただいており、食事の提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村の客室にはテレビ、インターネット、冷蔵庫、インスタント食品は提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村のエアコンは何時から何時まで作動しますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村のエアコンは08時~22時まで作動します。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村ではWi-Fiが利用可能ですか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村ではWi-Fiの提供はありません。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村ではどのような施設を利用することができますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村では自然洗油スパ、黄土チムジルバン、GXルームなどの付帯施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村では朝食と夕食が提供されますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村では一部屋につき2人朝食と夕食を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒルリエンスソン村のプリントサービスは利用できますか？",
            "answer": "ヒルリエンスソン村のフロントでプリントの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 501
    }
}